你講過咩寸到對方應一應嘅說話？

同港女ex講
其實你有冇諗過，如果我有你想要呢啲條件，我係唔需要揀你架？

My dad has a GTR

死毒撚 你企係到呼吸我都覺得你柒

我就話條條大路通陰間

對唔住

同上司講 跟住你真係無運行

點解要還?

即刻搏嘴

我有比你屌架

紙皮都得，condom都得啦

問你呀，你知唔知。。。
算啦問你都無用，bye

你阿媽個波罩你呀

我都係瞓返張床算

同上司講：點人做野就好易既 但如果要你落場做你乜都做唔到啦 可？

霸氣！🙇🏼真男人，最後係咪飛撚左佢。

依句ok bookmarked

黄尸唔敢认自己港独(笑喊emoji

飛咗啦，不過其實都傷感

我同前男朋友講

你攞一百蚊出黎埋單 你不如拎一百蚊搭車去食物銀行啦

條友成日長期俾一百蚊我埋單
去打邊爐都係咁
唔係大家樂打邊爐 係逐碟叫個d
唔期望佢請 但都起碼俾番自己個份

咁呢樣真係扺屌
你又真係屌得好應

我屋企人知道我同你分左手都不知幾開心，佢地都嫌你懶，個個都戥我辛苦

sor，唔串人

你冇bno

面皮九尺厚人士，串佢都無用